「前中國國家主席江澤民病逝，終年84歲」

一陣國安拉你

我屌 咁都有高層撈 有線食撚咗屎

fat chan左未?

爛仔新聞

push

佢都算幾燈下
燈到而家都在生

推

就快可以開賭陳生死先定江澤民死先

有人話前兩個月死左 fc唔到

長命過亞視

燈到永恆亞視都死埋，但江生都未死

係拉都拉阿陳生先

陳生傳媒事業巔峰之作

除左個腦 應該所有器官都唔係本人

明顯有背景啦報錯死訊都仲可以升